{
  "ok": "成功",
  "micro bad request":"错误的请求",
  "micro unauthorized":"没有权限",
  "micro forbidden":"禁止访问",
  "micro notFound":"找不到服务",
  "micro conflict":"服务冲突",
  "micro internal server error":"服务器错误，正在重新连接…",

  "Unsupported Event": "不支持的事件",
  "Query data error, please try again later": "查询数据错误，请稍后重试",
  "Unsupported channel": "不支持的信道",
  "Operation is too frequent, please try again later": "操作过于频繁，请稍后重试",

  "Json format error": "Json格式错误",
  "Unsupported req": "不支持的请求",
  "Json format or json field type error": "Json格式或者Json类型错误",
  "Parameter is incorrect": "参数错误",
  "Server error, please reconnect": "服务错误，请重新连接",
  "Invalid symbol": "该交易对不存在",
  "Invalid market type": "该市场行情不存在",
  "Invalid period": "该K线类型不存在",
  "Account or apiKey must not be null": "账户或apiKey不能为空",
  "Date must not be null": "日期不能为空",
  "Symbol can not be null": "币种不能为空",
  "Period can not be null": "K线类型不能为空",
  "DepthType can not be null": "市场深度不能为空",
  "Invalid depth type": "无效的市场类型",
  "Invalid jwt": "无效的jwt",
  "Currency can not be null": "币种不能为空",

  "The resource you visited does not exist": "访问的资源不存在",
  "Request data format is incorrect": "请求数据格式错误",
  "Internal error": "网络开小差了，请稍后再试",
  "[Should never be returned]": "[不能返回]",

  "Failed to access the database": "系统异常，请稍后再试",

  "SQL error": "系统异常，请稍后再试",
  "DB record not found": "暂无记录",

  "The params is empty": "请求参数不能为空",
  "Failed to access the redis": "无法连接Redis",

  "Can't not access to user's secret key": "无法获取用户密钥",
  "Invalid secret key": "谷歌密钥错误",
  "Failed to get account": "获取账户失败",
  "Signature verification failed": "签名认证失败",
  "Duplicate signature": "重复签名",
  "pong message timeout": "响应消息超时",
  "ping message": "请求消息",
  "unknown error": "未知错误",
  "UnQuoteRequest": "UnQuoteRequest",
  "Lack of CRID": "缺少CRID",
  "Request server is too busy": "请求服务器繁忙",

  "Unsupported notify type": "不支持的通知类型",
  "Error template": "模板错误",
  "Error Provider": "提供商错误",
  "Invalid application name": "无效的应用名称",

  "Bucket does not exist": "Bucket不存在",

  "invalid username, username must be compliance mobile phone or email": "用户名必须是手机号或邮箱",
  "Username is not exist, please register first before login": "用户账号不存在，请先注册",
  "user password is not correct": "用户名或密码错误",
  "user already permanent lock": "该账号已被锁定",
  "user already temporary lock": "该账号已被锁定，2小时后自动解锁",
  "google auth error, auth code is not correct": "谷歌验证码错误",
  "image auth error, auth code is not correct": "图形验证码错误",
  "token can not be null": "token不能为空",
  "token is invalid": "登录已过期",
  "device can not be null": "设备号不能为空",
  "user password is not correct, user next login need image auth": "用户名或密码错误",
  "user need image auth": "请输入图形验证码",
  "user is permanent lock": "该账号已被锁定",
  "user is temporaray lock": "该账号已被锁定，2小时后自动解锁",
  "user need google auth": "用户登录需要谷歌验证",
  "user is lock": "该账号已被锁定",

  "Username already exists": "用户账号已存在",
  "Please enter the correct mobile number or email address": "请输入正确的手机号或邮箱账户",
  "Incorrect verification code": "验证码错误",
  "Account doesn't exist": "账户不存在",
  "Google verification has been bound": "谷歌验证器已绑定",
  "Original password verification failed": "原密码认证失败",
  "The token of verification is incorrect": "认证token不正确",
  "Original fund password verification failed": "原资金密码认证失败",
  "password can not be null": "密码不能为空",
  "No kyc": "非Kyc用户",
  "Invalid email verification code": "邮箱验证码错误",
  "Invalid mobile verification code": "短信验证码错误",
  "Invalid fund password": "资金密码错误",
  "Invalid mobile area code": "无效的手机区号",
  "Password length is at least 8 and up to 24 characters": "密码长度不符规范，长度应在8至24个字符之间",
  "Email can't be changed": "邮箱不能更改",
  "Please enter the correct mobile number": "请输入正确的手机号",
  "Please enter the correct email address": "请输入正确的邮箱账户",
  "Current kyc status, update info is not allowed": "当前用户kyc状态，不允许更新用户信息",
  "Incomplete verification item": "安全验证未完成",
  "Please get google secret first": "请先获取谷歌密钥",
  "Mobile area code is not null": "手机区号不能为空",
  "User need mobile verify": "请输入短信验证码",
  "User need email verify": "请输入邮箱验证码",
  "User need fund password verify": "请输入资金密码",
  "Fund password already set": "资金密码已设置",
  "Fund password length must be 6 numbers": "资金密码必须为6位数字",
  "Duplicate kyc info": "证件ID已存在",
  "Fund password must be number": "资金密码必须为6位数字",
  "Duplicate email": "邮箱账户已存在",
  "Duplicate mobile": "手机号账户已存在",
  "Your current status, withdraw is not allowed": "您当前的用户状态，暂不允许提币",
  "Duplicate credentials": "证件ID已存在",
  "Invalid google secret": "无效的谷歌密钥",
  "Google secret has't bound": "请先绑定谷歌验证器",
  "Need security verify": "需要安全验证",
  "Invalid withdraw amount": "提现数量不合法",
  "Behavior verify fail": "行为验证失败",

  "account fund transfer error": "网络开小差了，请稍后重试",
  "transfer account balances not enough": "资金划转失败，余额不足",
  "inventory not enough": "认购失败，剩余数量不足",
  "transfer type is not support": "资金划转失败，账户划转类型暂不支持",
  "transfer currency is not support": "资金划转失败，账户划转币种暂不支持",
  "did not arrive at the subscription time": "认购失败，不在认购时间内",
  "subscription account balances not enough": "认购失败，余额不足",
  "invalid decimals": "资金划转失败, 无效的划转精度",


  "no the currency info": "该币种信息不存在",
  "no the type wallet": "没有该钱包类型",
  "no the currency address info": "没有用该币种地址信息",
  "invalid address": "币种地址错误",
  "the currency has closed withdraw": "该币种暂不支持提现",
  "the amount less than the min withdraw amount": "提币数量小于最小提现数量",
  "invalid tag info": "无效的tag信息",
  "black user": "黑名单用户",
  "Insufficient balance": "账户余额不足",
  "Engine freeze error": "引擎冻结失败",
  "Engine deduction error": "引擎扣款失败",

  "captcha service transfer error": "系统异常，请稍后再试…",
  "user service transfer error": "系统异常，请稍后再试…",

  "System stop Serving": "系统正在维护中，请稍后再试…",

  "Undefined Echo error": "未定义的Echo错误",
  "Undefined Micro error": "未定义的Micro错误",

  "kyc status no allowed to withdraw": "请先进行实名认证后，方可进行提币操作"

}